老衲將會力勸哈利王子奪權重建大英帝國，發動鴉片戰爭奪回香港

嗯